（長文慎入）由好多人搭車開喇叭睇片，睇得出香港真係玩完。

播嘅內容多數都係普通話
播嘅人多數都係廢中／支那人
呢個就係人都知咖啦

最慘就係通常都係無人會屌
以前巴士個濕鳩電視就大把人投訴好嘈，報紙都上過。
（最後就做唔住摺咗，真係乘客喜訊嚟 ）
以前多人聽收音機嘅年代，個個都係載耳筒聽。
點解而家就個個開喇叭睇片？
以前細個老母都教我要有公德心
但近呢10年真係少咗聽到「公德心」呢個terms

頭先有件廢老播片播到全車都聽到
話佢兩句仲要屌返我轉頭，仲話落車打鳩我，叫我出入小心啲
我一拎部電話出嚟佢就走住嚟屌

但令我最sad嘅係返到屋企，老豆叫我唔好同人嘈，多一事不如少一事
呢樣咪正正點解香港人咁好蝦囉
唔嘈咪俾人蝦到上心口，個個搭車喺到播囉

講到咁多，希望大家唔好咁怕事
你連搭車想靜少少都爭取唔到
仲話爭取咩民主自由真係嘥鳩氣

利申已報警備案

我都好憎佢地 不過唔敢開聲話佢

所以話香港人真係好善良
但就俾呢班自私撚利用

有啲仲要播卡通俾細路睇 家教去曬邊

無咖啦
個仔有公德心，入學有無得加分？

D片十之有十係支那話

咁又無十之有十咁多嘅

仲有一個播長輩圖 BGM

無錢買Headphone

呢啲情況,一定係開到最大聲播破地獄佢哋聽

係車屌過幾次
一次個阿伯兇番我，我照同佢嘈，佢無癮熄機
第二次中年夫婦， 尷尬熄機。
但有一次我屌完旁邊有個人屌，個阿伯照聽馬。
如果成車人屌，我唔信會唔熄機，但香港人太怕事。
仲有，我屌開喇叭條友，可能又畀人拍埋片放上網，拍片條友就食花生唔出鏡，多一事不如少一事，我都麻木咗，帶番耳機算

如果出聲屌佢都扮聽唔到嘅，就坐佢前後附近鬥大聲，通常都自動收皮

唔駛同佢嘈,老嘢最忌聽到呢啲

香港冇槍權, 如果唔係一槍爆J

上次係279x用國歌轟到兩個支那人收起部電話

小心之後國歌法

我都係好撚憎呢D人, 我試過係巴士屌過個開 max vol. 打機既 50+中坑, 話佢幾十歲都無家教, 不知所謂....另外, 又試過由車中間行去車尾怒屌條中坑開大喇叭播黎明眼睛想旅行 mega mix mv, 問佢係咪失聰要開咁撚大聲. D 蝗同埋D腥港人成日開大聲睇埋D白痴蝗語劇, 同埋濕鳩綜藝節目, 你黑佢臉, 佢地只會越開越聲

我試過狂啤佢但唔出聲結果條友熄左喇叭

搭巴士心懷蛆國係好合理既事

咁地鐵巴士公司夠大大聲播片，上樑不正下樑歪

近呢幾年多咗呢啲仆街 完全無公德心可言 最差係本身會用耳機嘅人 見有人開大喇叭睇片打機又跟住做 公民質素慢慢沒落
我暫時諗到嘅方法有：
錄起佢啲噪音 再播返出黎等佢知難而退
買定啲肥仔開倉$10個耳機黎派

沉淪的國土

啲細路開聲打機已經好撚煩 但啲老母視為不見
以前一上車就比屋企人叫唔好開聲 都唔知而家點解咁

公德心嘅問題
而家啲人係冇乜公德心 冇接受過公民教育

我地平時一班friend都會屌

巴打 you are not alone

第一次會眼定定睇住佢
希望人地識做
第二次唔得先會開口講
不過唔但止開喇叭睇片
喺巴士剪指甲個啲都好難頂
點解咁無公德心要出街先剪
聽住啲剪指甲聲都覺得好黑人憎

我拍佢片 佢仲要大大聲講「你身痕呀你？我郁你？我郁你，你抵撚死呀你！」我話你郁我咪即刻瞓底報警囉。你係咪郁？跟住佢就走住嚟屌

仲影底我個樣叫我出入小心啲

嘩佢講到咁 我考驚驚咪去備案囉
點知佢會唔會搵人嚟劈我

btw 佢話屌我老母又唔屌，話郁鳩我又唔郁。

證明啲廢老真係得把死人口

有次喺巴士見到一個剪指甲嘅女人，有個後生仔唔知係唔係睇唔過眼，雖然無即場同佢嘈，但到最後落車時，佢成個背囊車過去個女人度，嚇到個女人反應唔切

多數都係五十幾歲d廢中廢老
個身同個口臭到仆街
仲要一年366日都咳果d
香港唔知幾時開始越黎越多呢d廢中
比部智能電話佢地用根本係災難

早排有個post話樓下俾左封信佢，話佢地好嘈，
之後有的撚樣連登小學雞話：
唔撚ger味搬走lo

我屌你老母，
個單同呢單一撚樣，
係味又係一句：犯法丫係車到睇片開聲，唔撚ger就搭的士？

屌
你
老
母

一班智障兒登仔

a man’s home is his castle

擺定個小喇叭係袋 對住佢播佛經

前排先屌完個廢老
本來佢唔還拖好地地
係都要口up up
咪俾我指住黎屌到冇聲出

Btw 香港人真係好撚垃圾，明明幫哂你地成車人出聲，都冇人識用群眾壓力圍屌

支持

呀伯會屌
但女人同蝗蟲仔好難開心
俾人拍埋片到時on99 好心做柒事

開口

如果有槍權我諗我地買樓都會平返好多

有時我都想出聲屌，我知一開口大聲左實有仆街仔拍片放上網。大佬，我唔想出名呀

開喇叭喺佢耳邊播歌 一定收皮

我會開喇叭細聲睇
利申兩三年前開始無用過耳機呢樣野

前2日先喺巴士叫完個廢老收細聲啲睇，好彩佢都合作

成車都淨係望住佢，唔敢出聲
差在未影上網做鍵盤戰士

開口屌過 教細聲咗一兩格然後仲問我點解唔俾用喇叭聽歌
跟住廢時理佢坐開幾個位用耳機聽歌算

上次有個肥閪中女
搭巴士用埋啲閪語調大聲講電話
塞撚住耳都聽撚到
搭撚咗10分鐘終於忍唔住好似痴線佬咁屌柒佢
屌柒佢仲要話關我撚事 大條道理咁撚樣
但俾我屌完咪又係拿拿林收線
唔明點解佢前後左右會忍到佢
啲人真係無撚柒用 縱容呢啲垃圾
屌鳩垃圾 人人有責

屋企人年過60 佢地又係咁 搭車用電話播歌 出街開住個收音機超大聲 講極都唔聽 仲掉返轉鬧我唔識野

D 廢老 廢中 大陸女人 小蝗蟲最鐘意咁做
真係好撚無家教 學校又唔會教
用智能電話真係要考牌先得

試過2次坐下層開到勁撚大聲
個司機屌d廢中話佢地自私
特登停車叫佢地咪撚開咁大聲比佢專心d揸車
明明戴個耳機你鐘意開到幾大聲都得
次撚次都係d阿嬋

報警係for 你捉住條友然後比d麻煩佢
唔係放佢走然後搵警察傾訴

都唔是好長姐

香港人懦弱好恰是常識吧

唔聽你講野咪係佢隔離大大聲播a 片

越嚟越多呢啲仆街
試過坐N車有個廢老喺度大大聲播片
我行埋去屌鳩佢問佢睇咩睇到咁大聲
埋到去見到佢睇緊人嘈交嘅片
即係啲花生友影完放上網嗰種
我直接屌鳩佢
"三更半夜睇片睇到你咁大聲, 咁撚鐘意睇人嘈交丫嘛, 我同你嘈交啦屌你老母"

之後佢笠哂水自動收皮

其實好無奈 又唔想好似巴士阿叔咁
但又好想屌柒班智障

大把港爸港媽都係咁做，食飯時開住套片俾佢個仆街仔女睇住食，成間餐廳都聽住佢套嘢d濕鳩兒歌

Fuck經都冇用 播破地獄就啱啦

試過醫院藥房等攞藥 隔離個女人播大陸節目片
本身都諗住忍一陣
點知忍左幾個字都仲睇緊就忍唔住出聲叫佢細聲少少
好彩條女都合作

上次搭車睇Julia ,旁邊果個扮訓偷睇

唔好以為細聲就冇錯 你都係一樣無公德心

等睇醫生個陣d師奶播蝗語片俾個仔睇

日本人憎大劣人唔係冇理由
人哋怕嘈火車地鐵電話都唔俾講
佢哋就開大喇叭

其實最大問題係而家d人乜都拍片放上網
揾班打手去facebook公審返你都仲得
香港同外國唔同
係真係有班網路打手會特登上網巔倒是非黑白

我一話報警佢已經走住嚟屌
唔通禁佢喺地下唔俾佢走咩
到時俾位人地入嗰嗰咪自己
差佬咪會話係你出手先
到時廢老又贏

反而佢一掂你就即刻失平衡跌低
所以好多巴士佬俾支那大媽一推就瞓低
香港法律就係咁on9
呢啲嘢要識玩呀

作為毒撚

我會次見到咁嘅情況都好驚

但見到佢地睇得咁開心

個心就好唔舒服

所以每次我都會開聲

一定岀聲屌佢老母

要考政府工不了

我會直屌佢收聲
d 廢老多數都知衰

咁如果戴住耳筒 但開到勁中聲呢？

鹹片唔得，犯法的

啲死廢老聾撚嚟 開到咁鬼死大聲

大陸人同廢老

Sor, 利申播英文嘢

依啲不嬲見一次話一次
未試過唔成功

賓賓我會好聲好氣同佢地講唔好咁大聲。

廢老廢中我唔會咁做，佢地真係爛命一條，無得輸，你同佢鬥你實輸晒。

MJ 首歌， beat it ，行動前，聽一聽下吧。

巴打好波

通常會開口提佢閂細聲啲得唔得
講道理嘅一般都會閂番/細路嘈嘅教細路唔好嘈
剩低嗰啲同佢嘈嚟都哂氣

呢D唔係叫善良

係叫無膽

呢啲睇你自己點睇啦

但個結果就係俾班支那人恰鳩
中国又贏

廢老拎綜援 日日去飲茶
睇住你返工
笑你地傻仔交稅

不嬲都會屌呢啲人
屌呢啲人係義務同權利黎

樓主要繼續努力呀

喺佢隔離用喇叭播歌

個個咳唔帶口罩已經睇到公德心

「先生你唔記得插耳機呀 」
「先生你唔記得閂喇叭呀 」
講完呢兩句都唔閂就屌佢老母

其實我覺得香港搭巴士更需要靜(唔好話咩外國巴士都嘈) 大家靠巴士返工 放工 好應該有個舒服嘅搭車環境
以前係香港袋入面有條 吉之島$12低質耳機(唔知邊個fd比嘅) 一見廢老大大聲會問佢 「不如比個耳機你?」 效果唔錯 要擊敗敵人 首先激發佢地羞恥心

有羞恥心仲會大大聲唔掩口咳?

題外話，覺唔覺近年本港電單車/綿羊仔越來越嘈？越來越放屁呯呯聲，是否法例容許？

啲廢老咁撚無恥，仲同佢講？直接屌啦，對唔掩口啲仆街你要戴口罩屌鳩佢，人地想影你都冇樣睇

大陸哩，廢中廢老心諗，我自由黎

政府應該狂播宣傳廣告要人掩口口罩就真

次次撞到都屌 琴日返工有個啊叔坐我後面唔知播啲咩 嘈到我帶住耳機都聽到 之後叫佢細聲啲 仲屌返我你塞住耳仔都咁多野講

啲仆街支那廢老學乜野人講自由？ 真係要比人管先得

試過坐小巴拎番轉頭屌後面條友，咁都可以當聽唔到

試過有個廢中播馬 有個後生仔頂唔順 勁撚大聲播咸片 同佢鬥大聲 大聲到上層既應該聽得好清楚

直接屌/自己鬥大聲嘈既
都會有啲仆街屌叫你地（兩個）收聲
嘈住人

25仔唔幫口仲屌番人轉頭

上child登都知無得救 成班完全唔使理其他人

琴日先diu 完，完全無人幫口

其實無人肯做第一個開口既人
有一次搭火車，前面呀叔又係勁大聲
我手指篤一篤佢，叫佢關左佢
佢即刻話依到公眾地方黎
本身我都未load到點駁佢
跟住隔黎有個人話呀叔你咁樣嘈到人
我唔知那裡來的勇氣
勁大聲你嘈親人呀屌你老母
個呀叔即刻謝晒皮
老實講香港人團結d
如果個刻無人幫口，我實唔敢咁大聲屌人老母

搭地鐵唱歌
痴撚線
巴士聽馬
耳機20蚊都有個
好心啦

push

冇用 幫全車人屌條仆街
跟住有垃圾終於出聲
唔係幫你口 係叫你兩個嗌交就落車嗌 唔好嘈住佢
即係開喇叭係冇問題
你鬥果條友反而會俾人話番你嘈

我比較好彩，試過幾次叫佢地都會肯較細聲或者唔開speaker，我通常都會好聲好氣叫佢較細聲d

明明幫哂你地成車人出聲，都冇人識用群眾壓力圍屌

呢樣最仆街

條街本身都嘈架啦
搭小巴的士時, 司機都聽收音機啦
又唔見你地屌

我多數睥下啲廢老 啲廢老都會醒水
係有次有條友拎白卡咁款 唔敢

通常埋去講都會收返聲
真係唔收又無人幫拖, 行埋隔離開大自己個喇叭播大悲咒

咁就直接屌柒佢地頭先咁大聲都無人出聲話嘈
即係無問題啦

有咩問題？一係你唔好搭車囉

我發覺好多廢老為左證明自己都識用智能手機, 特登係公共交通工具上開大喇叭 另外, 最經典試過係茶餐廳, 有條廢老攞部平板出黎播秋官笑看風雲 MV, 完全係對自己聽歌品味好自豪想同你開心 share 咁款 最後全場食客望住佢, 即時自己收皮攞耳機出黎插住睇

番去投胎啦使者

敢怒不敢言
正正係香港人寫照

多數都係廢老

不經意咁講 好似幾work 又唔洗當面衝突
有次搭小巴 有對夫婦 個老婆 開大聲玩candy crush
我訓緊 朦朦朧朧 話好嘈 之後佢地閂左聲

屌 我會走埋去屌佢
但係多數其他人都唔會幫手
佢唔撚理我就會喺佢耳邊大聲播野

見一個屌一個

車長好波

屌呢班人真係好乞人憎

我啊嫲撘巴士播佛經 尤其係夜晚
屌過好多次！
平時係屋企就長開電視加佛經加講極仲有既是非
完全係廢老一名 屋企衛生唔注意 去佛堂幫人洗廁所
淨係睇tvb 話大陸人叻過香港人好多
我都好想送佢翻大灣區

智能電話 普及化開始就係咁

大大聲講電話一樣咁乞人憎
屌你老尾要成車人聽你講八婆是非

佢話要打你已經算刑事恐嚇

香港已經被班冇文化既人統治左
侵蝕左

我試過叫幾次，中年呀叔 中年婦女我都叫過，有d 睇片有d 傾電話，細細聲講“唔該可唔可以細聲少少？” 基本佢哋都知衰，會唔睇/講多兩句就收線/超級細聲到唔影響人
有d 人係受軟唔受硬嘅

我覺得我地應該都要嘈翻佢地 最好日日天滅中共

之前有個留言，話有個中女係地鐵開聲玩candy crush，電話講一句tasty，個巴打又跟住講，講到個中女熄左聲玩

不嬲屌開，但我想講 d 支那人一聽到你話佢會即刻熄聲，但香港人尤其廢老，會屌翻你轉頭，我返工間唔中撞到個阿叔，追住佢屌幾日都寧願係第二卡開住聲打機